突發 應該送佢番屋企嗎？

話說早排識左個女仔，今日第二次見
宜家成班fd一齊，我應唔應該話送佢番去呢？

前題:宜家係我屋企附近而且仲有個同佢更加fd嘅男仔係到

如果我話送，會唔會太明顯呢？

又唔係你條女 送咩鳩？
單獨約你出街都話可以送下姐

我想追嘛😏😏

單獨出街先送啦梗係 傻仔

扮順路囉

唔好咁做 下次先

話一齊返屋企，去到附近先話陪佢行

我諗住就今次再約定佢下次

佢住九龍，我住新界，宜家仲係我屋企附近，點都講唔通

送啦 如果唔係就比近佢屋企個幾個溝咗

自